證明左班警犬有mon post架 一齊入黎問候下啦

你地好呀警犬 我祝你地長命百歲呀
可以睇住屋企人一個一個落地獄